唔好再講話走定話留係鬼喇

我剛剛心急都開左個post
但宜家我見到愈黎愈多人話對方係鬼，咁先中晒班狗計。我尊重留係度既義士，但一定要諗定對策先，對面開始放催淚彈要點做，對面武力拘捕又點做。
唔好再覺得人多啲狗就唔會郁手喇，大家快啲諗對策，唔好再亂哄哄互屌。

推

唔想分化，但真係無理由留，求下大家快啲走